林鄭1300經港珠澳返香港！

Source 海關人員

有無手足要搵老母阿？
我唔知可以點fact check比你地知
但真係真㗎

1

2

推

真嘅話一齊接老母!

員工證呢 又咁啱係1300？

認住車牌 am90

就地正法呀

可以睇睇佢個位置

3

4

遲半個鐘癱機場都一樣
但1300港珠澳就可以見到媽咪啦

港豬澳封左咪回頭搭直升機搭船乜都得啦

啱曬，去港豬澳接媽媽去機場，時間啱啱好

港豬澳坐車直接過關，截唔到佢

有冇泥頭車 一野撞佢老母個臭閪

push

條八婆行私家車個邊 佢一入境就走到 好難截到

路上不合作有無用？

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

有無醉駕？

依個資訊有啲用